逃犯條例過唔過都好，焦土反共撚都或成最大贏家

過唔到
大陸開哂聲都fail
香港人贏返仗
保到香港之餘動搖大陸管治威信

過到
終極焦土
大陸可以凍結香港人資產送你返大陸
關係法都危危乎
走資移民潮出現
股樓跌嘅機會比唔過仲大

百年難得一遇咩結果都係贏嘅好局

香港人或成最大贏家

只限窮撚香港人
社會動盪股樓跌
中產以上身家大縮水
富豪分分鐘俾人抄家幫習大大回血
而窮撚衰無可衰
到時各階級香港人一齊食樹皮，攬炒局

諗太多
樓跌唔係令你有機會買同向上流
你唔會獨善其身有能力買，買到都唔見得係好事
係大家齊齊食樹皮

Sars 03最大最影響係成交量
03二 三月成交量極低
一二手市場凍結
少數人買俾你講到大把人咁

仇思達或成最大贏家

呢條友真係冇改錯名
無敵神駒
淨係識屌人
自己永冇做啲咩
邊會敗？
無撚敵